有冇人試過唔見左大陸車牌，自己左車管所攪番張證

流程煩唔煩
我係之前係鏗錩整張牌
宜家唔見左，自己番去深圳攪得唔得